着開闊腳褲既女仔麻煩入黎

女仔着闊腳褲去廁所可以有咩輕鬆啲既方法 令條褲唔掂地？

我係會roll 腳
ps 男

將褲腳拉上黎，差唔到大脾再上啲，然後隻手可以同時捉到褲腳同埋褲頭，咁樣除褲就唔會掂到地

除褲前將褲頭向外捲
捲到個褲腳縮到好似短褲咁

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!